【移民加拿大】為加快經濟復甦 加拿大計劃未來3年吸納120萬名移民

【移民加拿大】為加快經濟復甦 加拿大計劃未來3年吸納120萬名移民

新冠肺炎疫情大流行下，令不少人的移民計劃被逼暫時擱置。向來是移民國家的加拿大，為了彌補疫情期間移民人數減少，以及加快疫情後的經濟復甦，計劃於未來3年內接收120萬名移民，明年新增永久居民人數的目標為約40萬人。

明年目標吸納約40萬新永久居民

加拿大移民部長Marco Mendicino於上周五發布會時透露，加拿大將計劃於未來3年內接收120萬名移民，明年新增永久居民人數的目標為約40萬人，2022年目標人數為41.1萬人，2023年則為42.1萬人。

Mendicino指，移民是加拿大短期經濟復甦及長期繁榮的關鍵，政府將致力於吸納海外勞工，以填補國內勞動力短缺的缺口。

加拿大商會勞工部門高級總監Leah Nord表示，即使加拿大失業率處於歷史高點，但部份行業或地區仍有職位空缺，移民將繼續在填補勞動力短缺方面發揮重要作用。

Nice

加拿大係會不斷擴大移民計劃，增加移民名額，降低移民資格

左膠總理又多120萬票

加拿大想引入120萬支那有錢佬？

高失業率但又職位空缺

咪係，想點

人口多=食飯需求大等等
需要多啲廚房佬 剪頭髮 司機等等
好似係

似乎中共真係計劃通 玩殘民主國家，迫佢吸納移民，13億蝗全面滲透

引入退休廢老有L用咩

高失業率仲要食多d移民
唔係應該減少移民咩

人才同職位錯配

加拿大好多工無人願意做，唔同香港咁乜工都狗衝

dismatch
共港嘅老人院helper都係啦
雖然呢啲位肯定有啲嘢先冇人吼

膠拿大缺乏邊類勞動力？

加拿大地大人少

好心俾多啲香港人去

人口流動問題

大城市失業率高
大北部 荒山野嶺 職位空缺

係又點? 香港人都唔會走

加拿大真係不宜工作/ 搵錢， 對比其他國家，睇咁多人移民左都要回流，你有錢過去養老就差唔多

吸納都唔會收垃圾

果d職位應該係高技術要求？

老人院醫護，幼兒教育，藍領工種

人多要消費，製造就業機會

加拿大IT狗點樣

習近平： 大撚把人，你要幾多有幾多。